富途入錢一問

想問下答位用緊富途嘅巴絲，我經網上銀行入美金落富途，點解富途收到嘅錢會小咗? 小左大約幾蚊美金度。

問過富途，又話存入係唔收手續費，銀行又話匯出係無手續費，咁點解會小左錢?

亞爺抽水

真係支那抽走左?

我用恒生 冇問題

你轉錢個方法銀行收你錢（9估）

用大陸野唔見錢有咩好問？

你成條路係點架？
如果電匯，中間人係可以抽水架喎。

應該係電匯，原來中間人會抽水㗎